把每日記者會變成主場

政府的每日記者會,傳媒可以將之變成記者的控訴大會。記者借提問的機會,大大聲譴責黑警的暴力,林鄭的無恥,中共的插手,黑社會的配合...透過每日的記者會,讓記者會變成民間新聞發佈會,把客場變為主場,令林鄭的陰謀破產!

林奠龜縮
又推班黑警出嚟面對記者
佢唔係唔知班記者依家燥晒底架啦
下下啲問題尖銳到答個個要迴避問題